社工開post話同女友性生活有問題，最後同我ex未婚妻搞埋一齊

我ex悔婚後，佢地生活過得好愉快

我只想放下佢

但真係好掛住佢

係就爆多d

好諷刺
佢同個社工己搞埋左
仲要開post話就結婚，搵高登巴打求助
而個社工都有留言

呢段時間佢地就風流快活，日日去食打手飯
又幾個月去一次旅遊

留返自己過緊唔知咩生活

係要小氣搞人，搞埋人哋份工，麻煩直接d或者多d人食花生

唔好成隻怨婦咁扮受害者，可能你條仔真係有唔著，仲要係勁賤勁狗嗰種，但依d嘢唔係一朝一直，人地對你無feel你又唔走，要人哋唔俾面你你先上連登呻吟

條路都係你揀，個人又係你揀，你搞返佢唔會令你幸福返，但好多食花食嘅網民會想睇你搞佢（記得自己都係好乾淨先好，唔好俾個ex唱返轉頭），anyway你嘅人生始終係你自己執手尾，㧜唔實條仔就檢討吓，否則悲劇只係會不停重演